JFFT 紅線計劃

每個星期二20:00 畀咁多位單身毒撚打上去配對 聽講成功率100%

同埋想喺到屌一屌床哥老母 打極都唔撚柒通 好想識Victoria同佢一齊打傳說衝S啊 床哥見到呢個po識做啦

利申：老觀眾+打手

1

想識呀冰
龍爺比返呀冰出公海ok?

下星期打上去直接話搵阿冰睇下有冇機